開始懷疑墮唔死得都要畀差佬告刑事

既然清潔工推跌隻窗都唔係告保養部門，而係告個阿姐
咁即係我搭，部跌落G樓，都係唔關保養維修事，而係因為我加重部造成意外

又如果我搭地鐵緊握扶手，條扶手突然斷咗扑親人，都係我犯法

我認輸啦 香港政府萬歲

香港無咪已經變成全球最易犯法嘅地方

香港係咪已經變成全球最易犯法嘅地方

你呢啲比喻成唔成立係建基於你係咪有錢人，
如果你係窮撚，就絕對正確
如果你係成功需父幹，就一定係做維修班窮撚錯

咁如果係一個搭嘅窮撚

窮是原罪
仲洗問，本身窮已經係錯

無100%閃避技能無資格係香港生存